台灣網紅都比你們香港官更關心香港

雞扒妹因爲琴晚香港單野 一直update ig story 好熱心

香港官慚愧不？

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

台灣歌手謝和弦由第一次遊行到尋日嘅事都有po story或者igfb

雞屎忽不嬲J開

可以直接娶做老婆

雞排妹真係好能正..